\section{Объект испытаний} % (fold)
\label{sec:объект_испытаний}

Объект испытаний --- объект, подвергаемый испытаниям.
В работе исследуется прототип установки для спектрометрического анализа флуоресцентных красителей (далее Установка).
Структурная схемма Установки представлена на рисунке \ref{fig:figure1}.
На рисунке: (1) --- крышка корпуса Установки; (2) --- пробирка с раствором красителя; (3) --- источник возбуждающего излучения; (4) --- корпус Установки; (5) --- источник питания; (6) --- спектрометрический датчик.

\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=\linewidth]{inc/scheme-full.png}
	\caption{Структурная схема испытываемой установки}
	\label{fig:figure1}
\end{figure}

% section постановка_задачи (end)
% \pagebreak
